其實林鄭已經成功左，大家幾時醒？

佢一邊表揚黑警，一邊不斷推黑警去死，轉移焦點。

我知大家都好撚嬲黑警既所作所為，我都好撚嬲好撚心痛。
但大家都知佢地毅進仔，無腦，上頭叫佢做咩就做，有錢賺又有林鄭撐，讚，所以佢地個膽先愈尼愈大，愈做愈過份。

仆街林鄭根本唔撚理班警，當佢地係棋，用尼消耗我地既體力同意志。

日日叫班狗出尼開記招，班記者問到口啞啞，我地笑鳩佢地笑得好開心呀，有用咩？我地咁就收貨？

大家自己諗下而家我地根本將全部精力去仇警，去屌黑警，極少有再屌過林鄭，中撚晒佢計！

既然班狗係棋，點解我地唔可以令佢地變成我地既棋？！

而家爆撚左出尼，7月已經有狗扮示威者，即係係佢地既一哥同林鄭等人，無理過佢地，派人去破壞佢地屋企，去搞鳩佢地屋企人！

混公安入警隊去做無良無恥既事，令真正既香港警察蒙受羞恥之名，受百萬人唾棄！

黑警就一定仇架啦，但我地要要將矛頭指向政府，指向林鄭，指向真正應該要負責任既人！化敵為友，幫香港警察認清佢地既老細係對佢地有幾好！

推

有無文宣可以幫手整下，講翻林鄭根本當佢地垃圾

Push

好撚嬲好撚心痛既你上過前線未？
你唔諗方法俾壓力班狗你根本維持唔到場運動
唔係我地一開始去搵狗玩，係佢關門放狗呀你明唔明呀
而且狗隊崩壞正正就係呢個政府腐敗既鐵證
亦都係俾市民最直觀既感受
再多既大白象同再多荒謬既事／條例都唔夠一粒催淚彈放係佢地門口咁令佢地震驚

前中後線都有上過

無話唔繼續抗爭，係令啲警企我地個邊，個個淨係識同啲警係度打生打死，有咩用？佢地只係傀儡